原來包皮個入波慶祝動作係抄吳孟達嘅

如圖

閲

本身呢佢就姓吳ge...但之後唔知點解佢自己就改左姓麥..........

星呀星

爸爸！

想咸濕邊個？

呢句係逃學威龍喎

出世果陣改咗佢做吳巴比

咁樣答得唔得呀

笑到gapgap聲

逃學？逃學唔好ge...逃學唔岩架嘛.....

師兄唔講唔知 謝分享

個樣就抄忍者龜

唔會啦法國個邊應該無睇

果然係賤種

星仔揚威國際 全世界都睇過啦

安巴比

法國人叫佢做今晚打老虎